我屌你老母，段狗去撚咗邊？

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

哈，現哂形

出個聲明就段皇爺，而家campus俾人射撚咗成日，又話譴責所有暴力。屌你老母臭閪啦

又要比人圍了

睇定少少先

應該諗緊點處理姐 唔洗咁快割

諗足一日 ?